有無人下星期想一起去阿里山？

毒丁丁一個即興出遊，
又好想去看阿里山日出，
但又唔識揸車。

有無人有興趣一起去阿里山，
夾包車或住宿都可以。

有興趣留tg/電郵都得。

Tg:thrumper